282爆升，支牛支盛支smart啲垃圾分析文點寫？

有冇人貼出嚟比眾巴絲笑吓

因為市場有大量___購入

大量YC購入

市場憧憬港獨分子黎智英會被判罪 股價微升500%

彭博：壹傳媒股價升左10倍

bloomberg話show support for Jimmy Lai

係咪類似憧憬社會回復安寧，資金流入傳媒股大漲，帶動埋282大升